[一曲二用]數碼暴龍01和美少女戰士

同一首音樂，但一首慢版，一首快版，你覺得邊首好啲？

而家先知

同一個作曲家---有澤孝紀
一開始係美少女戰士，數碼暴龍嗰首係remix版本

你唔講都唔覺

真係唔講都唔知